［警黑］淘大單野外國記者一早收到風

大家都識ge外國記者Richard Scotford 係FB 一早收到風淘大有警黑策劃721 2.0

點解無人係連登講

各位義士加油呀！

推
1/10

推
2/10

推
3/10

推
4/10

19:00 互屌指責post自動收皮
集中615
｛維護公告｝

推
5/10

推
重大核彈

推
6/10

推
7/10

中撚晒伏
義士要重新檢討作戰方案啦

佢今朝出po
唔係馬後砲

推
8/10

推

何妖?

但我都係岩岩睇到
太遲

極重要！

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

我哋嘅情報收集同整理工作要有所升級

推
9/10

絕對要
外國記者FB 地球po 都無人講

今朝已經有人叫小心唔好去個頭

完全係警黑合作引人出黎
所以根本唔應該去比人拉

如果引用到外國記者po
可能影響/說服力大d

推
10/10

咁係咁叫人去嗰班係咩人？

push

同我推上熱門呀

等大家知道有件咁ge事
以後要加強情報收集呀

屌

成堆友出黎吹風要去踩場
玩咗三個月對面有冇踩過場??
無 因為次次都玩落單捉人
依家成堆友出去送死入局 仲要屌返人話分化
擺明引你出去老屈再咬人啦

蘋果今朝出咗

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

屌
連登被帶風向
正經po 無人理

連登仔一直冷處理藍絲先收唔到風

有人出過PO呀

出左但極快沉？

比憤怒冲昏頭腦嘅勇武

日光日白警黑合作

屌 點解我地收唔到

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

.

推上去

屌
樓上巴打話蘋果有報導
但勁多po係咁吹雞叫人去

推推推推推

情報戰失敗

好撚准..

連登港豬淨係日日唱歌 冇晒鬥爭意識

係，今朝睇到都唔信

其實9月頭以經覺得有啲怪怪地
有種諗法係popo將拉返去既手足、被popo unlock手機利用佢地連登AC出post
P牌果啲就要靠連仔了

Push

連登見唔到係因為太多五毛瘋狂推其他po

準 呀
傻鴨

其實連登一早有人講...

我都睇到蘋果有講
話3點live

blocked

點幾個陣蘋果都話收到風 已經報左出黎
點幾炮台山班藍衫打完人 有人話見到有d已經去左淘大
連登就吹雞去淘大 未夠3點個陣最少十幾個post

對家都熟左用挑釁黎制造混亂，點應對真係要盡快有共識，有長期既對峙始終都係輸洩，藍絲加狗加+-

有睇到

Block你老母 日日唱歌 變返做 今天我⋯
Block 你呀

但不停畀吹雞po 掩蓋
如果義士明知都衝，我一定尊重
但宜家係無辜市民送頭

Block 乜鳩呀
鬥爭中呀，多少少危險意識都好合理啦

咪係囉
帶晒風向DKLM

條on9仔以為而家請客食飯

推!!!!!!!

大波man每次行動都同黑警計劃過

知得太遲

唱歌救港

搞清楚係有人出國旗打人在先
先有人吹雞去

咪係，過節食飯呀？

兄弟爬山
你有你唱囉
Block 乜鳩

大家小心送頭！
警黑繼續合作無間，遠離公義，一定會引火自焚！

咁習總定政法委係話叫D愛國愛港人士要敢於企出嚟亮劍
咁所謂愛國愛港人士當然係黑社會同警察, 建議警察銀樂團全體出席,係咁放奏D豬乸歌曲, 咁未警匪一家,同歡唱共慶賀囉,舖頭啊,何X瓊果D記得拉閘,費事日後打黑公私合營沒受財產嘅時候又要同你地計數.

根本成堆香港人 仲未有危機意識

屌晒班國歌撚，有事又唔知死左去邊，唱k就大大聲

pish

見到行動 突發post. 要停一停 睇最新update comment同時間
如果件事發生over 1hr唔好出動

屌 連登竟然收唔到風

中共出錢利用大陸支那黎香港民鬥民
又出呢招

藍絲收錢做野, 夠鐘就會散水
藍絲個腦只會覺得你地搞港獨

咁你仲有咩需要同佢嘈?
藍絲夠鐘自然散水

不過我尊重在場人士ge行動
兄弟爬山, 各自努力, 不割蓆, 不分化

其實政法委班嘢(亦即差佬嘅大佬)講到明,鼓動D愛國愛港人士個個都有責任企出嚟玩嘢,主張將自己送中. 何律師心領神會,即刻要將港警全家送中.
主張送中嘅未送中囉,反送中嘅未安排送美送歐送澳,皆大歡喜.

有一班人突然出嚟挑釁勇武出左好多個po

有班人其實都收到風但唔撚講出黎呀

覺得唔重要 冇必要理就唔講呀屌

太多既fake news
我地根本無一個可行既factcheck方法

推，follow 佢先，起碼佢唔係fake news

連登班人成撚日屌fc fc 預告定比你知又點fc呢

對於D老黑,差佬同愛國商人與官員嚟講,送中,公私合營的確係好嘢嚟.
習總一片苦心. 當年豬乸最勁最愛國嘅係一貫道,解放後未係全數拉去打靶. 唱紅下一句係咩? 打黑吖嘛. 唱完紅當然就係打黑,由老黑嚟唱紅,即係請君入甕咁解.你去咗即係入咗名冊,傻HI嚟.

又核彈核左幾多次

真係10h ago

其實蘋果一早出左新聞 點解你地唔睇...

有趣

好似是bbc記者，因為之前睇蘋果都有報導今天會有班仆街搞事.....

屌係囉
係人講，淨係得吹雞po 浮面

推 好撚心寒

一早都有人叫人唔好出，仲有班人係咁叫人出...中晒人地人民鬥人民之餘仲要比人拉左咁多

好多五毛同狗account留言開post帶風向

而加仲要有班休班警拎住警棍捉人。

唉
事後屌無用
真係要多d 情報收集

勇武衡量過都係去，一定支持，但至少有準備

起返曬頭先帶風向po 既人 再一個個監察佢係咪五毛

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

其實一早應該叫人唔好去，但個刻上曬腦

証明我地既情報網唔夠大，以前都有手足忍辱負重入藍group share情報。e家好似少左

呢個堅

去唔去係自己/前線決定
但要提供資訊幫助做決定

淘大事件，我地係lei 方面失敗左

上

我都知事後屌冇用，只能夠講希望各位勇武小心d

即刻搵返天琦寫比我地封信黎睇下先：

"但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。"

"我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？"

每一粒字都好有意思

721 2.0

推呀

推呀，核彈

推爆佢

連登已經比mon post狗全面控制，核彈post全部推唔高。

tui

推呀推呀

連登已經比mon post狗全面控制，核彈post全部推唔高。
連登已經比mon post狗全面控制，核彈post全部推唔高。
連登已經比mon post狗全面控制，核彈post全部推唔高。
連登已經比mon post狗全面控制，核彈post全部推唔高。

外籍記者都知
美國會唔知？

樓主俾人話中計撚未

我都覺，雖然我p牌，但自從p牌冇得推之後都唔覺得有改善過

WTF

認住係連登叫人出去嘅人!

擺到明

跟住啲人就話人中計黨

我相信美國唔會唔知
一早收到風

去咗都冇法 唯一可以做係打好國際文宣

依家班藍尸 比咗好多牌打文宣可以利用

含淚忍辱

經一事一定一定要蔡一智呀各位手足

唉

同溫層效應

721 811 831

推呀 夠打就打 唔夠唔好硬上

不完美，可接受，要改善

一早係淘大見到幾個外國press都唔知咩事
點知隔一陣一大堆大媽入撚哂黎叫囂

今個星期唱歌令大家鬆懈左
咁大規模行動居然一D預警都無

所以想講係trap, 出去係傻仔

有冇辦法煲大佢？

推推推

知又點？ 出美軍幫你打？

仲有廢老比人執到電話 同何妖有關

推手

推！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

劇本寫好

無人拍

有人POST過啦

不過唔夠黑警黎
佢地係咁叫人出
判斷力抵既又照出

所以話藍絲會唔收錢做野真係得啖笑

警黑合作

驚黑！！

呢個真係必推

次次有「爆料」都係爆完單嘢先出

因為連登淨係會唱歌 不分化架ja

Pish

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

點解會無人知

有黑社會
但唔似721 2.0
似係引啲和理非手足出黎拉人

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

up

哩個時勢，事前爆料都會俾人話想帶風向

大部分街坊

915 銅鑼灣 企疏啲
[gold]612 721 811 831cctv[/gold

一定個po 好早出左
我講記者

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

咁點分呢啲料同200刀手?

必須推

根本就早有預謀

推啊！！！

推！！！

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

點解佢地一早知

推 推上Twitter

推呀 正經post要上熱門

形勢不利真係唔好輕易出手

721831

我都覺，見到某好早期既ac number ,起咗底，某d好似變咗成個人咁

記者會有針

CL7S

正正就係起底後覺得好奇怪
暫時對約10個非Ｐ牌ＡＣ起底做緊長期觀察、之後我會令外開post公開觀察結果

淘大＝恒隆＝陳啓宗

不意外啦！

PUSH

OUSH

痴線

好大機會係！最好整返個緊急或者計時自爆acc功能

依場show其中一個作用就係用黎俾Cctvb播幾個黑色口罩打白衫5毛嘅鏡頭

Cctvb真係好撚恐怖

全部人帶定國旗起身，同蒙面，帶長遮最好鐵頭，隨時有藍絲活動即刻吹雞，睇水，打佢地，務求中立唔敢講佢支持政府

黑警不是我親友

需要檢討

幫手推

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

死左咁多人 仲有幾多個a/c有人用緊？

絲打加油💪🏻